TikTok先下手為強

TikTok banned Trump before Trump could ban TikTok
January 11, 2021 6:00 PM GMT+8

美國ban tiktok wechat ban咗半年都未ban到，ban trump同右派就咁快手

美國做嘢有樣衰，就係冇中共咁心狠手辣

心狠手辣4隻字，得中共完美演繹

同777一樣，明明被人飛扮佢飛人

]tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc